廿幾歲人想學游水有無巴絲教

想學游水但出面d course好難就時間同唔想一班人咁想
我係細個試過泳親好驚水
呢到有無巴絲會教游水
留tg please

你係靚女大把巴免費教你

我唔介意比錢學
想搵到個就到時間地點姐

叫警犬教啦

想問兩件事有咩關係？

狗仔式

男
2x歲學

報泳會的成人班
一般一星期游一堂 個半/一個小時

學左蛙(+背蛙)，自由 就算

會快速學識游水+潛水

頂 笑左

真心答你個人經驗 我都係成19歲先識游
你開頭睇吓個動作係點先
再慢慢係池邊做吓動作 一唔掂就扶住
我慢慢就游幾米 游到成個池都唔洗扶
個人推薦你自己去游效率比較大
因為唔會嘥時間吹水 同唔會怕柒
Btw前題你真係要識個動作同換氣先！

想學但自己一個跟教練學好貴 有冇天水圍巴打一齊報/教小弟

+1 如果有既話

我元朗阿

你份人都幾幼稚

我屋企有泳池

我都想跟巴打學

狗公全部上晒水

學囉

咩區